騰訊adr 跌破250

說好的250底呢

聽日騰訊開市

短期係$230見底 然後會假彈上$280-290 引大量散戶入貨
Fund佬就係呢d水位瘋狂出貨 然後..就沒有然後了 假彈完點插水法 可參考330

騰訊獨家播放！鄭少秋內地新劇《將夜》10月31日首播

上年好多人話回到二百幾就入貨 人呢